呢個政府真搞笑 以為poly班手足係核心勇武

200萬個和理非同你慢慢進化做勇武啊DLLM香港政府

鄧炳強 = 廢物

佢哋不知幾醒，引曬所有潛左對手出嚟

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

六月到而家有幾多和理非進化成勇武
港共政治問題唔政治解決
迷信以武力解決問題
只會愈捉抗爭愈激烈化

分批升LV

集體升lv

想引晒200萬個潛在對手出黎？

最搞笑 話要對話，轉過頭乜都唔傾。
叫人與暴力分割，但Po 就開槍。

迫左部份和理非變勇武,只會越黎越多

真心廢

總之新一哥既班底唔可以睇少，
佈陣真係有思考過，
唔同之前垃圾聰

連我呢個廢物和理非都罷咗好多日工行出黎

大把和理非進化過一次之後上左癮
full black bloc 做乜都得
遲下poly 完左番到自己區你仲頭痕

當核心外圍變成核心

其實佢揸左莊好耐啦

然後又成功逼到部分冷氣軍師出黎做和理非

政府唔明白，唔係你拉晒d 人，無人上街就係解決咗問題，冇民心仲點管治，社會處於極不穩既環境，一有咩風吹草動又會成班走出來，你仲點管。

好期待變北愛
唔小心炸死我都唔割

我地將會獲得最終勝利

Poly個班係最勁 沒有之一

佢地威脅在於暴力同無道德底線
即場反應同網上網外黑勢力組織都好強
但前期準備唔夠快同全面係明顯弱點

咪就撚係

佢諗住拉多啲人咋

戰術唔會係最大果D諗架啦，你最多話開槍係佢批啫